點樣開離岸户口？

求問 啱啱㩒完錢

同問

成個台有幾個post講緊，唔好咁懶

申先你有100萬Cash

首